女人既拍拖次數係唔係普遍都多過男人?

女人既拍拖次數係唔係普遍都多過男人?
大家發唔發覺
香港做女仔，無論高矮肥瘦波係平定大心地幾差都大把人溝

女人想拍拖根本唔難
但男士過左25歲仲係A0周街都係

但慶幸既係
男士係一生人之中
發生性行為次數同對象就一定多過女士

sorry,講錯
一生人的做愛次數計埋應該都係女多過男
但做愛對象人數就係 男多過女

男人拍拖少食女少因為無吉屎
女企係度都有人埋身， 仔唔係
唔主動既男人都係同人埋單或者等運到

（做愛次數女多過男）犯左數學錯誤
Exclude hehe sheshe, 每場波 都係 M vs F, M team+1 , F team +1 ，又點會 F 大於M

家陣你當個個都係有人溝就一定受咩

sheshe多過hehe就成立

3P 4P 果啲點計

真係要定義清楚
究竟係一場波還是幾場緊接既波

女人係邊方面都比男人好㗎啦

我主動出擊
結果比啲女打我一巴

男人既做愛對象係唔係普遍都多過女人？
就算A0毒撚都一個月叫幾次雞
一年差唔多增加幾十個做愛對象

有d毒撚三十幾都係青頭
我就係例子

其實點解會識唔到女仔

不是每個男人都會叫雞

利伸 唔叫 唔會比錢去打尿震

識親身邊既男人十個有八個叫
有個Chok兩chok就知講大話其實都有叫